以免聽朝有手足起唔到身

請起到身既手足對窗外大叫

起身屌閪啦！